庫珀作為編劇和導演的初出茅廬有一些嚴重的弱點，但這些弱點被庫珀和嘎嘎之間的電化反應所掩蓋。《金庫：最佳女主角》版|布萊恩·T·卡尼| 2020年8月20日|華盛頓刀刃
許多人（如果不是所有人的話）可能都有非常特殊的基因脆弱性，比如他們的免疫系統的弱點，直到一種特定的病原體穿過他們的路徑時才會被注意到。我們的基因可能解釋了新冠病毒-19和其他感染的嚴重性| Monique Brouillette | 2020年7月27日| Quanta雜誌
瞭解品牌健康狀況的細節將有助於您瞭解品牌的優勢和劣勢，並幫助您決定未來的相關行動。七個品牌健康指標及其衡量方法| Aleh Barysevich | 2020年7月24日|搜索引擎觀察
側通道攻擊不是利用底層密碼系統中的弱點，而是以軟件和硬件實現的方式進行攻擊。中國向不可破解的量子通信邁出了新的一步| Edd Gent | 2020年6月15日|奇點中心
然而，波蘭確實發現了“有趣”的觀點，即降雨可能導致地面的弱點，從而導致熔岩噴發。雨水是否使基拉韋厄火山的熔岩形成速度過快|Megan Sever | 2020年5月15日|學生科學新聞
事實上，機場安全專家長期以來一直擔心這一弱點。給聖戰者的禮物：看不見的機場安全威脅|克萊夫·歐文| 2014年12月27日|每日野獸
柯尼格為她似乎視為軟弱的表現而道歉。阿德南殺了她！不，是傑乾的！連續劇的不確定、真實結局|艾米麗郡| 2014年12月18日|每日野獸
她變得極不受歡迎，並被廣泛指責為國王隨著年齡增長而日益虛弱的罪魁禍首。理查德三世國王的蘭迪曾曾曾祖父的性生活|湯姆·賽克斯| 2014年12月4日|每日野獸
像現在這樣的情況很可能會加劇他的弱點。以色列猶太教堂大屠殺後：新的起義|Michael Tomasky | 2014年11月19日|每日野獸
是的，2014年是共和黨的一大勝利，但奧巴馬在中期選舉中表現出異常軟弱的想法是不準確的。奧巴馬：有史以來最跛腳的鴨子|喬納森·奧爾特| 2014年11月6日|每日野獸
如此屈服於這些陰謀，從來沒有表現出比這更愚蠢、更應受譴責的弱點。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我相信，用法律的話來說，他是在逃避一個次要問題。自信|亨利·詹姆斯
奧爾克拉夫特退縮了，因為每一個音節都顯示出說話者的實際實力——他自己的依賴性和徹底的弱點。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
儘管他們操作巧妙，但清潔並不是他們的弱點。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
同樣，當他只爬了一段路時，他可能會暈眩，或者因為虛弱而失去控制。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德